陳雲69 616 71 77 713 714 有冇是旦一日出過黎一次

唔講以為陳雲已經變成AI, 定係佢行動不便出唔到門